又一個失眠夜

zzz

唉

HI

做咩呀

Hi

訓訓下中途醒左,唉

咁你就快啲試吓瞓番啦

你都要呀

啱啱先做完嘢
個腦仲未停
仲未瞓得着

玩玩下手機就眼訓

訓訓下醒左，之後訓唔返好撚痛苦

我就係等緊自己眼瞓

好想訓 但訓唔到

等天光

瞓唔到真係好辛苦

有冇試吓調整呼吸啊

已經5:30

冇乜心機 但盡力訓啦

眠れない夜を抱いて
不思議な世界へと行く

加油